點解Gphone仲未推介狼人殺比小粉紅啊？點解啊？

狼人殺點解咁受支那人歡迎？
你知我知單眼佬都知
有冇人幫手叫Gphone加持下

Gphone呢